## Улучшение хранилища

### База данных

Данное задание является продолжением [Задания 1](Task1.md).
Все условия для [Задания 1](Task1.md) сохраняются и для данного задания.

Задание:

1. Переписать текущее приложение на Spring Framework, используя как можно больше его возможностей.
2. Вместо работы с файлом в качестве хранилища использовать Apache Kafka (и Spring for Apache Kafka).